歡迎來自an機的你

最緊要搞旺個場先

An機又好iphone好，唔好鬧交住

對抗香討民建聯高登人人有債